完整分析安心偷食一事

點解要去偷食？
巴閉囉，英雄主義，疊脷。
我好妥你，我可以咀你；
我好鍾意你，我可以摸你。
馬明你睥咩呀？出嚟戴帽吖！
戴帽呀！
戴住吖！戴吖！
我戴你你戴帽，點呀？
你見過杜生未呀？你見過一智未呀？
你話馬國明你偶像吖嘛，你見過馬國明未呀？
杜德偉蔡一智吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢條女畀人摸咗佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條女，帽，佢戴實晒。
你知唔知馬國明諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想戴頂綠帽，
佢唔想畀人綠帽，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偷食，我都有。
其實，戴唔戴帽，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，戴綠帽，冇得返轉頭。

無幽默感就自覺d收皮啦

想知巴打有何高見 畀小弟可以改進一下